Fifa 20 有無pro club收人？

Fifa 20 有無pro club收人？
咩位都得，只要有波踢

tg: vic1234567890

同求

玩緊？

tg傾

club name: Hong Kongers (中亞）
psn: VictorBergkampHK
tg: vic1234567890

lau ming 未買驚

有冇開心球會而家開波

有冇巴打開club 一齊玩Omg12111

PS4 FIFA Pro Club ⚽️ : Hong Kongers 🐝

Club Name :
Hong Kongers
(Central Asia, Public Club)

1）唔強逼開咪
2）可自出自入
3）夠兩人就開波

入tg傾